BeforeUpdate //Antes de Actulizar un registro
Gestiones //en Gestiones

const modelsapp = require('../modelsapp').default;//Linea por default


const Actualizar = (instance) => {//Creamos la funcion Actualizar
    modelsapp.Lead.update({ NivelesFk: instance.NivelesFK }, {//actualizar en Leads el nivel que tenga en la instance NivelesFK
        where: { //cuando
            Id: instance.LeadFK// El id del Lead sea igual a LeadFK
        }
    });
}

Actualizar(instance)//A la funcion actualizar le pasamos la instance